iphone 有airdrop大法，但好多廢中都係用an機，有無計？

而家靠班airdrop比啲廢中再經佢哋send去 we7, 如果可以食埋an機啲廢中就perfect池

除左搶老豆老母部電話腥都冇其他方法

小米學人整咗個mi drop, 但我無佢d機, 所以唔知佢玩法. 但其他an機應該可以裝到.

老坑用We7咖嘛，搵啲大波雞圖做icon周街搖吓